uniqlo夏天仲有冇heattech賣?

之前行過MK同沙田都唔見有
究竟係某D分店有?
定係佢收起左 你問就有
定係直頭唔賣?

打去問啦

無

珍惜生命

有冇著到黃, 有既有興趣